睇下而家熱門有幾多個tvb post就知連登已死

推你老母到完場咩
個個屌鳩tvb咩cctvb
但個個都口裏說不
日日座定定睇
你老母而家仲要播大陸劇都咁多人狗衝
你班垃圾俾啲原則得唔得呀

屌你老母
唔怪得香港一台獨大

香港人得個屌字
但tvb推乜劇你班柒頭都撐到行
好心啦
悶就睇下書 再唔係就打下機 上網睇下youtube
都好過睇cctvb啦屌你老母

屌你老母
Tvb推幾隻G出嚟你班垃圾就仆去睇

睇埋啲垃圾劇仲要"忙緊"
真係想指撚住你個柒頭大笑

咪就係
利申 睇開美劇

唔係真係成班去曬睇tvb嘛

美劇高質好多
港劇拍攝成本 深度同制作都冇得揮
攞嚟比較都徙鳩氣啦

你老母臭閪
唔好話同美國比
中日韓台都好過你港劇十鳩幾倍

冇tvb fans敢入嚟屌柒我？

睇你狗衝
俾人屌你就龜縮

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

首次10連成功

想睇古裝武俠片 邊套美劇好睇

合理化自己睇大陸劇？

大陸劇有咩唔合理地方

十卜樓豬

正常人都麻木晒，冇記錯既話刀下留人果期舊登已經有呢類post，係針對大陸劇個post有新意小小

下
好撚唔合理喎
咁撚垃圾都睇
你班連登仔又話赤化又盛
人地播大陸劇你又狗衝
咁都叫合理？

我係食飯迫住睇半個鐘,
之後就入房用電腦.
上youtube好,睇twitch好,
我都好耐無睇過tvb啲劇.
黎黎去去都幾條友,劇情又三篤屁,唔明有咩好睇

麻咩木曬呀屌你老母
係咪麻木曬就冇問題呀
而家我地香港人俾人強姦到麻木曬係咪冇問題一

射雕post入面7成內容都係討論金庸小說劇情而唔係套戲，唔信自己入去睇
不過算啦睇你都冇睇過金庸小說融入唔到入面

老老豆豆
正常智商都唔會鐘意睇

金庸所有小說都睇過十次八次

喪心病狂
睇過金庸都可以打飛機
8,90年代出世有咩可能未睇過

討論金庸小說要入去個大陸劇post度討論？

邊度睇得出我係度打飛機
驚你好似隔離post咁係連金庸都可以打錯既盲反撚咋

電視？

五毛狗打手一籮籮。

啱啱終於入撚咗個大陸劇po睇
屌你咩個個話好睇到停唔到手
要dl嚟睇

事實就係入面個post大部分內容都係討論金庸小說而唔係吹捧套戲

繼續

真係唔撚覺好似你所講
大部分討論小說喎

唔撚知係咪啦
不過睇得出你班香港人一啲原則都冇
好快大家都接受到殘體字 蝗語㗎喇

Tvb唔係電視唔通電台？

不過而家上得連登嘅一半中學生另一半大專生
質素係咁上下

呢套未睇過唔知啦
不過大陸好多古裝片都好高質
係有部份憤青連登仔反上腦乜撚都反姐
大陸劇高質既睇有咩問題

由樓主慢慢推POST算啦，呢類POST刀下留人時期舊登到而家大把人駁過，冇佢咁好氣

好有問題喎
個問題係原則度
你地日日話反赤化喎大佬
你睇唔係問題
你自由嚟
不過都係嗰句你接受到大陸劇 就好快接受到殘體字
好快接受到蝗語
你話有冇問題？

得喇屌你老母駁唔到冇point就收皮啦
睇埋曬呢堆膠劇大陸劇仲有咩好駁？

定係你覺得自己好撚型
Dom低句 冇佢咁好氣

樓主開係cc台咪有多d憤青同你圍爐囉
何必開呢度搞到自己無癮呢

唔係圍唔圍爐
係你班柒頭睇大陸劇睇到咁開心唔撚屌醒你地都唔得

金庸呀大佬

金庸大陸野唔用大陸人唔通搵美國隊長做郭靖 妙麗做黃容啊

我無日日反赤化喎
殘體字蝗語接受到
唔取代廣東話繁體字變官方語言就無問題

你班暖化撚仲有咩好講？

原來樓豬連全球暖化係乜都唔知, 智障一名

自己block啦

垃圾抄登快啲死好過

tvb 最近請左咁多打手

發覺樓主乜撚都屌

有生過?

有冇人統計過連登死左幾多次

樓豬係第一版話中日韓台好過港劇,咁我咪睇中囉。又唔岩啊

邊個forum都係咁，就算好多fb所謂本土page都會得閒quote下tvb啲野，避唔到
唔keep住睇可能都多，但完全生活脫離tvb只係小眾

但...但..但係係tvb播架喎

巴打你上咗幾耐連登？

笑撚左

你開心咪睇囉
冇啲原則
質素係好過港劇但原則上講唔過

Sor

總括：樓主係on9憤青

5你老母臭化咩

憤青又點
有撚屌錯你咩
咁撚鐘意tvb唔好再講咩一台獨大
咩cctvb喇

咁我冇講過咪睇得

屌你但冇咁離譜呀嘛
啱先熱門有3-4個tvb po
你老母本土喎

連登開左半年, 你上左幾耐呀

樓主全球暖化都唔知乜

樓主編號#60015

上左幾耐連登呀

60015 294

原來而家連登仔要求低到咁撚樣
咁國民教育冇問題啦

ching 555

香港人係咁離譜架啦，表裡不一

係咪要下下推晒你地d cc台dpost上熱門先得呀

拍得好睇未睇
唔好睇未屌/唔腸囉
你同我講咩有骨氣唔睇TBB?
大家當你戇鳩仔炸

原來樓主排六萬幾
上咗幾耐連登？有無一個月?

金庸大陸嘢都講得出
射雕喺邊度連載知唔知？

射鵰郭靖係咪會叫人愛國愛共架？🙄

射雕2017喺邊度連播知唔知？

人地擺明講緊個人設同地方都係大陸啦

對唔住大佬
啱啱高登過嚟幾個月
真係連登新手
估唔到呢度已經俾港豬mk霸佔咗

就算套劇幾神都好啦
大陸拍加tvb播就係垃圾 狗也不屌

Tvb係咪支持香港民主㗎？

駁唔到就話人港豬mk

原來咁撚樣
對香港人/連登仔要求高咗

D噴精真係好煩，咩都要反一餐，要個個人都跟晒佢果套，如果唔係就等於港豬

Ching我會然編號#9287 夠資格屌你未

駁乜撚嘢
你有講咗咩pt出嚟？
話我唔知咩係全球暖化？

樓豬應該改名做「六萬弟」

威到咁
啲女見到你會員編號實水浸啦

笨土
依加玩完收晒皮啦 唔興喇仲攞出黎講

嘩 咁有心機

班撚樣九成係五毛同蝗蟲啦

上左幾耐連登啊

原來支持本土係潮流嚟
唔興就收得皮
學撚到嘢

咩邏輯黎架，教下大家好喎ching

唔好咁低質啦好嘛
係要駁我嘅俾啲point唔好講埋會員編號呢啲笑大人把口嘅嘢出嚟啦
我睇到都覺得柒

Ching撚夠未

邊個笑人年資先

上左幾耐連登呀，不嬲都講ching啦

秒

冇笑過
純粹質疑
大佬暖化呢啲po高登都玩到爛啦
都未知咩事

新會然

你諗下自己有無point先啦
一味乜春都盲反

失敬失敬
原來就係射屌po嘅樓豬

本土咪point囉

唔好笑人la

睇大陸劇仲可以理直氣壯
我樓上咁多point你可以繼續扮睇唔到

Tvb+支那
你話有冇睇嘅理由喇？

圍夠爐未

你答上左幾耐連登先la

話咩支那劇都有高質所以睇冇問題=支那都有好人落嚟香港住冇問題
Tvb見你地睇大陸劇都睇得咁開心仲唔入多5,6套你睇咩

理由就係電視劇既角度係高汁劇

盲嘅？

想睇咪睇，使你管
利申冇睇tbb

介唔介意唔好再用d咁on9既類比 好難回應你

品味既野邊有得勉強
你估下依家追劇班師奶 後生個陣品味係點 冇垃圾點襯托高尚啊

你奶共嘅
愛國嘅要狗衝睇冇問題
但你又要屌又要睇
冇原則？

樓主開post大部份都係屌人，典型噴精黎

屌c9睇我唔撚理呀
而家班連登仔仆去睇 你話抵唔抵屌喇

咁有冇屌撚錯你呀

幕後股權呢單野係連登都無人討論你就知呢到有幾撚低質

呢家香港係中國管ar
反抗唔到咪接受囉

屌咪就係屌佢低質囉
而家佢地覺得呢套高質咪睇番囉
你理得人啫，人地個原則一定係盲反中國任何野？一定要跟你？ 利申冇睇

我懷疑呢度都唔知有冇人知呢單嘢
個個淨係識睇tvb新聞
都唔知幕後大股東係邊個

冇骨氣到咁我都冇咩好講喇

屌 樓主唔撚洗嬲 對啲小朋友唔洗勞氣
我地有骨氣唔睇cctvb唔睇大陸劇已經夠
詐訓既人係唔醒

睇好野有咩問題

支持
近5年睇tvb 都係大陸劇
射鵰 琅耶榜 笑傲江湖 三國 水滸傳 遲d好似仲有套十里桃花 期待

有，唔跟樓主立場就有問題

佢地咪20幾30年後既師奶輩囉
人係有貴賤之分架 唔好諗住叫醒佢地
屌都廢事 得閒開套美劇睇

正皮

睇美劇最顯得自己清高

睇好嘢冇問題
個問題係出於覺得支那嘢有好嘢身上
明唔明？

on9肯定係討論條女多過小說囉

清唔清高就講唔上
睇支那劇就一定係低賤嘅
人地套嘢拍俾大陸仔睇
你班香港人自貶身價仆去睇

睇美劇就以為自己好撚識睇咁

吹牙
去睇女都唔比😰
我理得佢拍成點😙
有靚女就有睇既理由😀

咁老實講句
你攞大陸劇同美劇比 笑大人個口啦吓嘩？

睇美劇會顯得清高

牙你老母咩
要睇靚女上thisav大把啦
衫都除撚埋俾你睇

好劇啱睇就睇架啦
要睇武俠片玄幻片唔睇中國製造可以睇咩
除非樓主直接屌武俠片=低質
如果唔係好難避免睇中國劇喎
中國人政治上反韓，但係都會追韓劇，咁係咪代表韓劇低質中國人更低質？睇人國家嘅劇唔會左右政治立場囉好冇

利申：支持香港獨立，幫過梁天琦梁頌恆開街站

睇下咩美劇啦 美劇都大把垃圾
大陸都有神劇 果堆神劇好睇過美劇堆垃圾好出奇？

咪當其他人唔睇美劇啦，美劇我夠有睇啦，但美劇會唔會拍到射鵰類型咁呀

點解唔可以有好野 咁膚淺盲反都得 呢個唔係政治問題，係你情感>理性判斷嘅問題

我都想睇下美劇古裝武俠片 有無美劇達人介紹下

樓主可能想迪士尼拍

elsa 做黃蓉
胡迪做靖哥哥

中國人低質唔洗我講啦下嘛
唔係講緊會左右你立場
而係講緊一樣嘢叫同化
你睇得大陸劇覺得好睇某程度上代表緊你係taste同大陸佬差唔多
就算唔係都代表你唔抗拒大陸文化
而呢樣嘢中共最想見到
佢就係想同化到大家同中國人一樣

樓主講野根本冇logic純粹9up緊 大家都係由佢繼續對住美劇打飛機

而家講緊武俠片呀

個po有六成係佢自己

反社會人格

你咪繼續覺得呢個唔係政治問題囉
你要俾大陸佬同化我有咩辦法

唔用腦可以打好多野

鬼佬又睇美劇又睇成龍 咁果班taste好唔好牙

唔講唔知原來得大陸有拍武俠片？
台灣冇？
以前香港拍嘅都高質㗎
黃日華

獅子王統一中原🦁

以前...而家2017喇

大專生質素就差？

成龍香港演員點同？

你就係金毛獅王謝遜

你班友運美劇冇武俠元素都up得出
我夠可以話大陸拍唔到house of card呢d片啦
高唔高尚呢d見人見智啦 又唔係我話係就係既 人貴自知啦

舊又點？
代表以前拍嗰套唔可以高質？

以前既咪又tvb拍🙄有冇唔係tvb唔係大陸既武俠片呀

佢返大陸搵食喎

而家大陸拍果d高質過香港以前果d唔笑啦
唔係越舊就越高質架大佬
係咪睇黑白片最有taste呀

台灣有咩高質武俠片，樓主分享下

冇話唔高質，但你而家叫我要睇射鵰就睇返果套？冇野下話

武俠片邊有其他選擇呀大佬
屌中國劇屌得咁大聲，咁有冇其他選擇先
2017射鵰故事來自金庸，導演係香港人，主題曲都用返黃日華版嗰首，大陸味已經少過晒中國其他當紅嗰堆，仲想點
話人唔本土被同化之前，唔該改下自己啲語言中國係中國唔係大陸，唔好叫大陸劇，叫返中國劇，咁先係真本土呀

高唔高質睇你點睇
我都好難同你口舌上講
但你有冇睇過先？

樓主睇韓國野, 大長今

失敬失敬
有冇人知我把屠🐉刀去左邊
利申：睇唔到野

邊套美劇拍到射鵰咁既武俠原素，講出黎睇下
大陸拍唔到house of card又關呢個topic咩事 Btw, house of card大把人有睇，我書都睇埋，唔洗係到扮高尚喇

所以要含撚睇？
唔怪得泛民仲有票源

介紹套古裝武俠美劇黎聽聽先啦 唔好同我講dd jj luke cage, iron fist,aos呢d呀
大陸拍唔到house of card呀 咁我要睇呢類政治片咪去睇hoc囉
咁美劇拍唔到射鵰 咁我咪去睇大陸拍囉

喂你地打完飛機未
舉個例都舉到咁柒 講緊美劇冇武俠元素
唔通大陸劇就有政治元素咩 on9

六萬弟投左邊個咁巴弊

你up緊乜柒野呀其實？而家我地有話睇大陸政治劇？

套路可以做到好相似，但演員、語言、地域唔同感覺就差好遠

睇咪睇囉
自由都要俾憤青罵

我極懷疑呢個po支持射雕嘅都係支持薯片班友仔嚟
話咩冇選擇所以要局睇

屌你講堆野九唔搭八 你低能架？

係囉 武俠又關美劇事
你明唔明自己舉緊咩例
同埋高尚唔洗扮 係要搵人反襯出黎

你唔用on9類比係咪會死

大家體諒下樓主，雖然佢係扮高尚冇邏輯，佢都係9up下啫，樓下諗點駁諗到好辛苦呀

又係你地講美劇先喎，做乜9呀

On咩9
講中咗又嬲嬲豬？

你真係on99 唔想再哂時間同你講野

樓主send個post比你中文老師急救下d中文好wo

唔關中文事 關佢遺傳基因事

自卑到咩地步先可以我地提一提美劇就係寸親你班睇大陸劇嘅港豬？

屌你咩 以前果d tvb 拍架 又助長一台獨大

屌咩，你講美劇我地咪講返美劇拍唔到射鵰咁囉，咁都自卑

請指出我類比有咩問題

發生咩事 你知唔知自己講緊乜 你係蔣囝d frd？

發覺好多cc台撚樣思維都係同蔣囝一柒樣

唔夠人講就人身攻擊
上面先話完樓主冇logic
自己d邏輯就一pat屎咁
話鳩緊美劇高質 同武俠片有咩關係啊
武俠片高唔高質唔關我事我好明顯唔睇大陸劇啦
成班叻唔切係度喪打飛機
個logic就好似上面咁用house of card政治劇黎類比大陸劇 你地都覺得荒謬呢

樓豬連成龍都可以吹奏

樓主覆下我，好想跟樓主學睇電視

蔣囝條柒頭我成日屌柒佢喎

蔣囝 以前都叫五毛殺手
d 口吻十足樓主

我講一句佢香港演員都可以話我吹奏？

呢個好笑

屌咩 你講大陸劇我咪講返大陸拍唔到house of card囉 話你比喻不當啊
傻鳩

你真係極度on9,美劇同大陸劇類型都唔撚同你比條毛呀，唔通我又用莎士比亞同中國d經典名著比高質呀

香港演員？你問下成龍啦

打緊機,好幾年未睇過電視

你真係痴線架
話緊我想睇武俠題材
你先講美劇有武俠原素 叫你up又up唔出 點知dum左套hoc出黎話好高質大陸無
我知hoc高質
問題係我想睇武俠片呀on999

樓主話台灣有wo，不過台灣咪又係講蝗語，五毛樓主

繁體支那

樓主明唔明你所指嘅問題好有問題 完全盲反狀態 利申唔睇大陸劇

咁佢係咪拍港産片出身呀
大佬呢啲嘢冇得佢話係就係唔係就唔係喎

一句講晒
我要睇武俠片，除咗中國劇之外，仲有咩選擇

拿 唔好咬親自己人啊
你地上面一開波就話
嘩 美劇拍到武俠片我都想睇下喎
最好係迪士尼拍etc

你地既然咁樣講出口都唔笑既
我咪舉個政治劇同你地玩下

其實高登已經有好多啦

唉，條友傻傻地，真係口賤都要講句抵佢dse要retake

如果我答你冇
係咪代表你要含撚睇中國劇？

中？反tvb唔係因為質素
你咁都唔知？百鳩痴

咁你講美劇高質做乜9呀，美劇咁多類型，你用邊類比呀

我冇講過
#165 係你自己提起

成蟲同化左啦 仲叫人睇成蟲 五毛

言下之意tvb高質？

如果你答冇，又點解答台灣有

你理解能力柒到咁，真係準備多年dse算啦

樓主反支那 但叫人睇成龍 好矛盾

即係香港人係唔可以睇武俠片 唔可以研究中國文化

人地唔係串你d高質美劇無武俠睇呀
人地係想睇武俠片你美國無呀
無啦啦講hoc政治題材大陸無
要睇政治我會去睇歐美劇 要睇武俠緊係睇大陸啦

你睇下我邊句有叫人睇成蟲
我地可以屌佢奶共
但佢對香港電影貢獻功不可沒喎

成個post都係話大陸劇垃圾
你未訓醒
咁樓主講到大陸劇咁地底泥
是但日劇韓劇都高質過你啦
同埋都話左冇得類比 係要柒落去

成龍都吹奏😂😂

睇真d啦你老母，講緊而家tvb播緊套射鵰呀柒頭

咁咪係囉 做咩#165自己攞黎柒啊

用支那人做例子反支那劇

165係想講我想睇武俠 但係你講既高汁美劇就無
183你就話美劇無武俠原素都講得出
覆埋呢次唔覆了 你真係好on9

吹撚到睇中國劇叫研究中國文化
同埋大家分清中共同中華未
中華文化係有佢優點呢點我認同
但中共

希望tvb 可以執柒個劇組
以後只播高質大陸劇

咁中國武俠片又關中共咩事呀？
共產黨係其中一派？

咁所以結論係香港人唔可以睇武俠片

我只係講咗句成龍係香港演員佢對香港電影有貢獻都係客觀事實
我有講錯啲咩？
係啱啱有個人駁我咩鬼佬都睇美劇加成龍在先喎
我例子你地自己友用

同意
都唔知有乜咁好睇

Jm9 啫你
樓主有你呢種隊友真係喊三聲

其他唔講啦，金庸點都唔係中共文化喇下話

只會愈黎愈多人訓

所以165個比喻咪柒撚左囉
兩樣野性質唔同都可以併埋黎講
喂你地真係好得意 唔夠人講就不停人身攻擊
見你地屌樓主冇logic 仲以為你地講reason添 失望

呢個直情冇point添

換個有腦少少既出黎得唔得

Agger 不如停嘴當幫樓主手

樓主啱啱先話中國一定係冇好野 轉頭就話中華文化好

按照樓主邏輯
因為要抗拒中國文化輸出
所以咩中國劇都唔睇得
亦因為武俠片只此一家
所以香港人唔可以睇武俠片
香港人真係好撚慘

駁你d野要有point
我而家睇都睇唔撚明呀
點撚駁呀

仲未分清楚中華文化幾時淪陷？
1949年明顯分界線

睇左2頁 d例子嚇到我呢
香港地而家真係好多無邏輯既痴線佬

乜撚野隊友
上個網debate下都要聯群結隊咁失敗咩

真係惡無知睇唔明就發惡
唔玩囉

一定唔撚係先
仲有原來冇得睇武俠片對港豬嚟講係一件好撚慘嘅事

咁都屌

邊個話上連登就係反tvb架
我愛tvb 我愛中國 中共萬歲
咁我係咪可以繼續睇啦

所以1949之後嘅中國劇唔睇得 因為要阻止中共洗腦

負皮全部都係cctvb撚

出返去準備背範文啦

自己唔明人地論點就係到鳩up一大輪
仲要以為自己駁贏左
你下年retake算啦小朋友

冇話唔睇得
你要睇咪睇
到時睇住香港赤化唔好屌

贏你邊度啊 我淨係針對你logic謬誤咋喎
只係咁者 撚你地兩下就發惡人身攻擊

係

即係香港人睇1949後嘅中國劇係原罪 香港人真係好慘

同呢條友講野真係好辛苦，條友完全唔知人地up緊咩咁，係到自說自話 同樓主講野都起碼叫知佢想點

我好撚想睇射鵰咁點算

就算舊登一樣咁多
仲要維持左好耐

笑4 跌落地拿翻咋沙仲當自己撚緊人😂

原來唔睇電視就可以阻止香港赤化

謬誤？美劇又係你係到講先，又唔係我地無啦啦用美劇同套射鵰比，都唔知你做乜9

呢邊好似小學生嘈交

推
有時都係到諗，自己反政府反共反tvb，究竟做錯左d咩

連登仔最撚惡架啦,唔係睇歐美日劇, 就會負評你, 屌柒你

認真 而家呢度反大陸劇既態度同幾年前大陸屌人睇日本動畫一樣
恭喜手足們紅衛兵化

祖國大陸d劇係好睇喎ching

你地冇講架 全部都係我講
我唔知自己講緊咩 我輸

點解

某程度上係
你唔睇tvb唔會買
班小朋友都少咗機會接觸到大陸嘢

佢意思係睇武俠片會造成嚴重赤化後果 希望大家同佢一齊吹奏美劇

原來睇劇就會赤化
咁以前大陸人睇左香港劇咁多年, 共產黨倒台未

你講得閒開返套美劇睇好過，我地咪問返咁美劇有冇同類型呀，你仲未明呀？

話美劇高質好多既又係樓主
咁我話想睇古裝武俠 有無呢類型美劇介紹 點知無人up得出
跟住就有人話美劇無武俠原素都up得出
點知dum左套hoc出黎話大陸無呢類政治片
九唔搭八
講埋最後一次 希望佢明

咁簡單既野唔知點解佢咁都唔明

我成日係pearl到睇美劇，算唔算幫到手阻止赤化

其實樓主都係講唔通 文化入侵呢樣野
文字語言都係無可否認同大陸同緊同一套

以事論事姐
你話一邊屌中國一邊睇中國劇你話合唔合理喇

赤化有咩問題
香港係中國一部份喎

tvb美劇 想迫到樓主痴線？

點樣唔合理，真心唔明

樓主結論係香港人睇1949年後嘅中國製武俠片=原罪

上到連登先發現咁到後生有追tvb
明明現實中十個有十個都話無睇，唔知做緊咩

點會同一套呀大佬
就算都係講廣東話都冇分別啦
唔再講正體殘體

佢地要完全分割架

連登定高登都只係香港既一小部分

樓主開始屌隊友

除非你證明到大陸劇有打壓自由人權呢D香港核心價值
如果唔係好難講落去 因為本身香港都係同一個文化圈
但上面話赤化冇問題個D 好明顯係另一回事

理性討論者 真係唔明你地
係都要三五成群

其實唔係我地組隊 係大家咁岩都覺得你講野好on9

咁多正評都係得一條友幫樓主

條友幫倒忙架

正評可以擋住赤化

打機撚從來唔睇吹BB

咁究竟樓主意思係咪香港人睇1949年之後嘅中國劇或者武俠劇就係原罪

我諗佢係想講潛移默化 好難證實到睇大陸劇會被洗腦同化
但上面又的確有人講香港係中國地方 赤化冇問題

認真我唔覺呢套野會咩赤化香港
金庸既野大把香港人睇過
都係睇電視回味下
試問一套古裝點拉到去共產
最多咪比多d人知道中國歷史
而且要講赤化
大把香港導演拍既港產片仲紅啦

樓主一定要非黑即白

咁就無謂屌人睇武俠片啦 唔一定所有人都要跟機睇美劇

TVB 咁低質有咩好討論

其實大陸劇唔係無優點 佢籌備時間長一口氣射50集比外國劇更有效率地講一個完整故事

美日12-24集好多時深入唔到講一件事 當然有分季 不過等成年 幾季後好撚中意完全脫離主題 無大陸劇既連貫性

兩者並存都得啦 事實係得大陸拍到武俠片

金庸文化呢d本土回憶，文化比中國拍一轉就變左佢地野

講到好似近年先買大陸劇返黎播咁，10幾20年前還珠格格、鐵齒銅牙紀曉嵐果堆呢？結果點，愈來愈多人反大陸反中共囉，睇套金庸劇吹到赤化同潛移默化

小心呀巴打

我反而覺得大陸劇好拖喎
幾年前睇武媚娘大陸版 講唐太宗個奶媽都用幾集
楚漢相爭個套 用左10集交代背景先出村斬白蛇
不過detail製造都冇罪既

話金庸係大陸嘢係你地隊友講㗎
我咪懷疑佢連射雕邊度連載都未知囉
但呢套嘢係中國嘢呢個冇得否認啦

武俠係中華文化演變出來
正如鬼佬會諗到中世紀 西部牛仔
日本仔諗到武士

你咪繼續覺得唔係赤化囉
以前係有買
但以前社會唔同市民冇咁擔心會被赤化
但而家呢個政府就唔同講法
幕後股權單嘢你有眼睇
唔係淨係我9up

所以咪話連登仔要求低到咁囉

所以香港人冇得睇武俠片，中國嘅就驚赤化，台灣嘅樓主又話係繁體版中國

潛移默化梗係subtle架啦 睇你信念夠唔夠者
希望上面講得出赤化冇問題既本身都係忠黨愛國
唔係受大陸劇影響而講

Ys 我03年已經開亞視睇李亞鵬射鵰
講到尾都係有班人唔妥有人討論到上熱門
跟住又this city is dying 係度發偉論

冇話咩原唔原罪
你鐘意睇咪睇
係要極端化我講嘅嘢
但我覺得你班人一邊屌中國屌tvb而家狗衝去睇
係冇骨氣
而且都係會助長赤化
明未？
你要睇嘅咪睇
但第時你下一代講普通話請唔好屌

以前高登都無限吹奏06年神鵰la

樓主真係上左幾耐高登

08年北京奧運大把高登仔大叫我係中國人tim
但時代會變嘛
而家你冇得唔擔心

想睇金庸劇，但又唔睇大陸劇，你可能成世都唔洗睇
一係睇返黄日華

tvb劇，不了

十年八年都一定有
都冇見過無限吹奏呢回事
同埋以前還以前
以前無人提文化入侵赤化
而家呢個社會你冇得唔擔心

冇睇

樓主加油
呢班垃圾黎，無撚得救

大家討論下囉

唯有睇韓國武俠片

重拍左咁撚多次都仲要睇

大長今la
有幾幕打鬥

大家估下樓豬用過幾多野係made in china

無可否認金庸故事係吸引嘅
細佬我小說都睇咗十次八次
但中國劇+tvb真係不了

ching你屌你條女咁多次咪一樣照屌-,-

但呢一點冇咩辦法
全世界都避免唔到
我都唯有盡量少用

d 後生咪無得睇

赤化了

有咩問題呢

哇, 個頭盔粒到上月球

咁同睇武俠片冇選擇嘅情況相似喎

乜貢無骨氣ar 嘻

咁樣偷換概念都得

武俠片你唔睇會唔會死？
東江水你唔飲會唔會死？

用支那野仲搵藉口，做人做到你咁冇骨氣

冇咩頭盔
我話我一樣made in china嘅嘢都冇你信唔信？

呢個世界得東江水

我都係返去睇花木蘭算
起碼唔駛睇中國野

所以香港人都係唔睇得 ok

樓主係咪當左所有人都反大陸

你日日食飯咁又食？

擺睇左十年有多。

但自從羅37都做到垃圾會議員，我對香港絕望，睇返幾開心

咁on9
你有連有限度既野你都抵制唔到你拉去大路野度有乜用呀
日用/必需果啲係無得避喎
而家你有得避既野你唔避
連果少少野你都做唔到你屌翻人轉頭?

有d咩咁必需呀

點樣冇骨氣
呢樣嘢我真係無得揀
如果有可以唔用made in china嘢嘅方法可唔可以話我知
我諗避到去不丹都未必得
但你地睇支那劇係你地自願喎
仲要含曬撚話好睇
大佬點同？

文化永遠係最容易入手
睇黎有好多人都想同中國融合

伯夷叔齊義不食周粟
點解你唔得？

其實點解睇武俠片都要避 咁我覺得美劇都要避，廢時俾美國侵蝕香港文化

講過啦你唔係反中國
你睇我唔理啦
不過上得連/高登你唔反中國都奇奇地怪
呢度主流嚟

水，食物咪必需
娛樂呢D有咁多選擇

遂樣講下點樣無得避好嗎
比我揾到有外國代替品 我屌柒返你架喎

支那劣等文化侵蝕你話避唔避？
外國優質文化傳嚟香港叫唔叫侵蝕？

最大問題係佢地唔覺得係一回事

原來美國就係優質文化

水，食物好難避免
金錢上唔係人人承擔到外國食水，日用品
免費娛樂選擇極多
質素比大陸/cctvb劇高既有一大堆tim
基本上你禁個制就轉到其他台
上個網可以睇到其他野
咁方便既野同必需品點會有得比

支那劇咁on9都睇

原來仲好多人鐘意睇tim

Agger
駁唔到
唯一解釋係佢地同c9一樣
娛樂嘅方法只有電視

外國緊係優質過cctvb劇啦
基本上全部cctvb劇無新意/狂抄橋/垃圾cg
你咁都覺得高質?
希望你唔係真心

咁我想睇金庸武俠劇可以睇邊個國家既劇

姐係有得揀啦,只係貪平用大陸野
其實都冇話唔比你用
不過根據樓豬邏輯,請承認返自己係含緊撚用大陸野冇骨氣

冇睇cctvb劇，冇睇大陸劇，同埋係討論緊文化傳入

睇套射雕會吸收到d咩支那劣質文化？
今時唔同往日，tvb用大成本製作嘅劇集唔同以往咁易回本，外購劇係其中一個節流方法
咁當然你可以扯去赤化，我都唔否認
不過樓主吹捧美劇有乜撚居心？文化入侵就係入侵架啦，豈有高質低質之別？
即係你覺得將來日日講英文無問題，但講普通話就唔得？
對我黎講兩者都不能接受
btw樓主你算啦，你扔個d論點站唔穩腳架

agger
見到有啲cctvb啲po竟然可以上到熱門
都唔知cctvb啲劇有乜咁好睇
你話啲師奶老野唔識上網搵娛樂就話啫
依加連啲後生既都要走去自閹?
有飯唔食要食屎?
班友腦裝屎㗎

咁樓主搵套美劇武俠片俾我

冇撚得你睇啊

支那的確係有啲拍得好好既古裝劇
但係垃圾cctvb係唔會買啲好既劇
所以結論係上網搵啦

可以睇書，以前D劇
有好多小說我覺得好好睇
好似 five person you meet in heaven, stephen king, 村上 既書
我都好想睇劇/戲
明明好有意義，但係人地無拍出黎
我可以點呢
金庸既作品比起果D書已經好好
好多選擇
你仲係要睇大陸+cctvb翻拍既我無野好講
同埋我唔係淨係針對金庸劇，而係所有cctvb同大陸劇
希望唔好錯focus

樓主話中國冇好野，古裝劇會赤化

Tvb買嘅好似都係古裝劇
無心法師 武則天 琅琊榜 依類型嘅劇 咁樣又有咩劣質文化傳入？
利申：非tvb打手 不過依幾套之前太多廣告所以記得

我認同支那有啲劇係幾好
但係重點係cctvb好多都係買啲垃圾支那劇

想睇劇你就叫人睇書....

希望樓豬唔好寬己嚴人
自己一路用大陸野 一路屌人睇大陸劇

但係有一樣野無可否認既係支那有啲劇係洗腦
好似之前抗日神劇攞手榴彈炸飛機的確係戇尻

姐係要睇返拍劇就要睇返以前嘅劇？ 睇返80/90年代嘅？
頭盔先 希望無錯focus

大陸劇如果拍得好點解唔睇？
睇美劇既原因咪就係因為美劇拍得好姐
睇劇緊係睇高汁劇
淨係分地區黎睇劇你真係傻的嗎9

垃唔垃圾正常人有眼睇既，垃圾咪唔睇囉，西遊記武則天果時咪冇乜人睇囉

成個post都係討論緊武俠劇

exact7ly 果時tvb 好似狂cut

各有各口味 你又理得人幾多？

金庸劇都反

唔認為睇套劇會比人文化入侵既巴打
會唔會太過輕視
大陸劇係cctvb出現次數已經係不斷上升
年輕一代有好多都講普通話
cctvb係最容易接觸到既娛槳
到有一日小朋友連睇電視都用普通話思考
我話你知粵語一定救唔翻
你係C9無視我就算
係連登都咁多人屌翻轉頭我真係唔知發生緊咩事

有廣東話配音

其實一路都只係講緊想睇金庸武俠劇
點解要拉埋其他大陸劇黎講

其實tvb嘅大陸劇係有廣東話配音

書同劇/戲個欣賞角度根本唔係完全一樣
話唔睇翻拍睇書真係好on9
btw stephen king好多好多作品都有翻拍

咁睇韓劇嘅人都唔一定用韓文思考嘅

其實就算莎士比亞啲劇都係無限loop咁做
演唱會啲歌手都係不斷loop個堆歌
荷里活而家一樣無限reboot
咁係咪唔代表翻拍唔值得睇先

老老實實你dum套粵配射鵰比細路睇佢都未必知係大陸劇

大陸劇好多都好悶，但明顯質素越嚟越高
一聽到大陸拍就不了，跟本就係自我赤化

無咁多野可以得一想二
我有好多好多書想睇影視版
而家講緊文化入侵問題
講真今日睇套劇其實唔會即時問題
但情況惡化會有好大後果
我當你識得critical thinking去選擇咩岩睇
小朋友呢
個個小朋友講支那話
到時有咩方法，移民?
不了，香港係我屋企

細路邊會識欣賞金庸劇 跟本唔會睇

就算將來變晒講普通話個原因都一定唔會係因為tvb播大陸劇

有粵配喎

其實文化入侵就睇咩國家嘅劇都會有，但係唔代表要極端到唔睇金庸掛 同埋亦唔可以好似咁膚淺覺得美國文化入侵係正野

明明有廣東話配音

joyland好好睇，但係無
少少野都做唔到，為左娛樂自己私欲
一定要睇?

咪係，預設明明粵配+繁中字幕

其實有咩好屌, 根本香港電視萎縮緊, 逐步引入大陸劇係遲早既事
如果唔係tvb keep住咁低人工剝削班藝人, 港劇產量起碼少一半
同埋大陸無論綜藝定劇集質素係好緊, 連台灣前排都追步步驚心又買我是歌手同好聲音

同埋如果你地覺得你地罷睇就可以收TVB皮既話
唔好意思, 其實真係多你一個唔多, 少你一個唔少
正確啲講, 就算你地全部一齊睇TVB, TVB都會照樣收皮
因為傳統廣告商己經轉向新媒體, 搵100毛拍下廣告或者班KOL做下宣傳仲好
TVB蝕錢主因係新媒體既衝擊令廣告商多左平台分散投資, 唔係因為你班連登仔攪罷睇拖收視

個問題係點解大陸劇就一定要反 大陸劇就一定係劣質文化?

美帝文化入侵就冇問題,因為一定係高質?

但你睇咗今日新聞cctvb個幕後大股東係邊個未？
睇完你仲覺得tvb會執？
官媒嚟又有中國人撐腰
咁好嘅赤化洗腦工具tvb會執？

連登仔覺得自己好有影響力架

哦, 唔會執呀, 咁你罷睇又為乜?

樓主覺得係 樓主愛美帝

骨氣

接受能力問題
就算唔睇電視
而家D人係咩狗屎垃圾都放入口
個個cctvb劇都開n個post
遲早比人用媒體攻擊，溫水煮蛙
可能會陰謀論左少少
不過政府有咩做唔出

終於有人講...

咩事呀 睇電視犯法呀？

拍大陸劇背後係咩人

觸犯連登法律

就當金庸係香港作品,即係你文化入侵人地就得?
用埋咩鐵血丹心做配樂,又用香港導演同演員,咁叫唔叫文化入侵大陸

支那一定係劣質文化呢個無庸質疑
西方文化係比較高質呢個都無庸質疑
但係咪俾西化文化取代我地香港文化係無問題？呢個一定唔係
如果唔係點解我咁堅持本土
但西方文化的確有好多我地要學習嘅地方
所以睇佢地學佢地我諗冇人會抗拒
呢啲頂多叫崇優 文化交融
但我意思絕對唔係可以俾西方文化取代我地原有嘅本土文化

我又問返你拍美帝劇背後係咩人, 大美帝propaganda

又黎非黑即白
唔係叫你唔好睇電視
而係唔睇cctvb/大陸劇
有好多其他選擇，做唔做到?

本土 但係反港劇

其實文化入侵就咩國家嘅劇都會有，但係唔代表好似樓主咁所有中國劇都要抵制囉 利申冇睇，純粹討論盲反

大陸劇高質又唔比睇？

乜撚野叫無庸置疑？
你講廢話係咪無庸置疑？講句成語就真係變左事實？on9

咩係狗屎垃圾先, 樓主講緊套射鵰
但單論套劇黎講我唔覺得射鵰係狗屎垃圾喎

如果再講係接受能力問題, 而TVB又話不死身唔會執
咁問題係咪係觀眾到?
幾年前夠大把人睇蘋果撐民主, 依家蘋果咪又變左泛民口舌過街老鼠
但依家咪又係個個睇appledaily睇現場突發, 睇蘋果又唔驚比泛民洗腦?
你個人係有批判性思考既話根本唔會有洗腦呢個問題出現

其實大陸劇宜家高質過美劇

咁武俠片收曬皮

又話中華文化有優點？

第一版 #10

大陸有好既文化
一句講曬將來中港文化融合你接唔接受
唔會有得比你咁著數揀邊樣黎接受
o唔ok
接受唔到既唔該你同我睇清楚現實啦
係咪要燒到埋黎先識驚

屌你老尾條友完全無point
講句無庸置疑就當左係真，痴撚線

咪係, 有無睇過美劇heroes腰斬單野
你班人睇美劇又一樣助紂為虐<---成語

用崇優同文化交融黎美化文化入侵

支持本土=本土出品狗屎垃圾都要撐？

明明套劇用廣東話配音 個原著又係金庸 首歌又係83果首
係部分演員係大陸人 如果你話演技影響文化 咁我收皮

屌你老母講到口都臭撚埋
分到中華文化同支那文化未呀屌你老母

一乜野句講曬
咁你又一句講曬依家套射鵰係咪高質係咪睇得過先

睇金庸劇會中港融合
我夠話飲東江水飲到個仔一出世搭的士返大陸啦

咁反支那 就要反埋高質劇?

咁我地應該當金庸作品係咩文化 咩又係支那文化?

敢問一句
除咗中國
其他國家有文化入滲香港？

金庸筆下好明顯講緊中華文化
唔係講而家支那啦
但問題係套劇而家支那拍㗎嘛

睇套劇輕鬆下娛樂下都要扯到睇美劇學西方文化崇優咁大義凜然

如果香港拍金庸劇就係中華文化,大陸拍就得支拿文化?

下即係支那文化有高質過？
西方文化唔係一直高質過支那？
我希望你唔係真心

你咁講所以made in china野都唔用得啦, 啲野支那整架嘛

咁而家支那拍得好定香港拍得好
邊個版本拍到原著神緒?

咁樓主搵套西方文化既金庸劇俾我

你咪繼續覺得是係輕鬆娛樂
赤化咗都唔知咩事

HBO 咪有蘇乞兒同黃麒英，一套民初一套古裝

固定有班打手

佢話唔同喎
佢已經避開唔答 你又撩返出黎講
迫死樓豬咩

咁講到底你唔睇金庸係咪會即刻死先
小學生扭計咩
冇咪唔睇囉
我叫你睇黃日華你又唔開心

但問題係套劇而家支那拍㗎嘛

你講嘢仲衰過你口中所謂支那文化
你可以因為政治問題罷睇
但係你品評文化質素嘅理由只係因為支那拍, 而唔係套劇拍成點

On撚9
大陸拍神鵰-->神鵰=支那文化？！

屌
你要我答幾多次
我有冇得避用mic嘢呀
大佬有得避我都想避呀貪佢夠爆炸力咩
但冇辦法呀嘛
你用呢樣嘢嚟比較唔恰當
你地睇中國劇係用嚟娛樂
而娛樂有好多方法
係咪唔睇中國劇你老母會俾狗屌？
唔係嘅邊有得比？

樓主仲話理性討論 佢已經先入為主啦

連登開壇個期幾乎無呢啲post
依家啲打手/小學雞入撚曬嚟

好難討論落去

我都想睇下有咩大陸獨有野你唔用會死喎 講黎聽下

做到咁係為左d咩

講到咁有原則用死黎做底線咁撚威?
有心避點會避唔到

防赤化囉

屌你老母巴打
好撚多例子之前都講過
追下po會睇到㗎喇屌你老母巴打

大佬,唔係唔同意你就打手/小學雞

抗衛本土文化係咪要全面罷睇可以討論,我都唔反對人咁做

但係樓豬講落去討論文化質素嘅理由弱到on9,同佢反danso個post有得揮

原則囉
你屌得佢嘅就咪撚睇

一套廣東話配音既金庸劇 搞到赤化

其實呢度應該唔少人都冇睇套劇，只係純粹恥笑樓主啲logic同埋佢所謂嘅理性 正評俾左樓主嘅可愛

咩例子啊 水?食物?
行一轉city super 大把唔係mic啦

金庸劇同赤化有咩關係? 點赤化?

係撚，開壇果期大台播致命復活爆左10幾個post

依D logic要問番樓主

咁你要問樓主

我幾年無睇tvb啦
不過你地咁多人話佢拍得好咁我都覺得有佢既可取之處
我睇套劇既資料有9成演員都係大陸
制造國家都係
每個國家既文化都有好有唔好
但當一個國家要文化入侵係唔會理咩高質低質
係非黑即白
你接受係無得只接受某項

中國劇你話喇

依家宣萱果套book左個office 兩個月黎拍, 拍前排戲, 全實景4K拍攝
台劇+一半大陸劇都無呢個配置啦, 又係本土劇

不過我諗班人又唔會理

連有套叫致命復活都記得
真正tvb fans

咪係 覺得屌佢就係支持赤化

講咁多做咩啫, 你話一句講曬架喎

唔知點應你
飲水係生理有關，唔會反映到D咩
娛槳/文化係思想上衝擊
會改變到一個人
偷換概念唔好偷得咁離譜

樓主：tvb？不了

同你討論呢堆冇咩意思
我唔信有人可以沖涼洗衫都唔用東江水

射鵰衝擊到d咩
搞到班細路掛住去練功唔返學？

化已赤

我睇得多美劇會唔會美港融合

想認真討論但係你地好似唔明白
咁我講多D

美國文化是最好的

咁試問套劇又唔係普通話 又唔係大陸原著 首主題曲仲要本土 點樣娛樂/文化思想上衝擊

fans你老味，而家830同930果兩套既post我都冇留過言，一定要有睇先知?

我唔係樓主，唔洗抽我咩美國文化
睇留言都知啦

屌你又話金庸係中華文化 即係大陸拍就冇左中華文化?
你唔係偷換概念添,直情係唔知自己講緊乜柒概念

好老實tvb劇我就一套都唔會睇
你話咁把炮咩4k配置配tvb編劇
我估最後都係三角戀 bbq
有咩好吹奏？

原則原則
揸住mic 個point 已經鏈住春袋冇反駁餘地
又屌大陸野低質又要用同我講原則
寬己嚴人到咁厚顏無恥,龍門任你搬
仲要話唔睇唔會死咁串咁把炮
唔用東江水都唔會死架
教你啦 唔沖涼 唔洗衫唔會死
飲用水, 食物全部可以買進口

屌原來你先係編劇

咪就係令你地taste接近班中國人囉

咁呢套劇又香港係咪文化影響緊大陸

我同意大陸想搞文化入侵,但係咁唔等於個個都buy大陸嘢就唔睇得呢套

係 我都係好耐無開電視 間唔中估下結局就算

睇金庸劇有思想衝擊?

即係沖涼洗衫要用東江水, 無得避咁索性食物傢俬全部用made in china?
咁你唔再將就啲, 睇埋射鵰?

咁點解唔係掉返轉

睇金庸=接近中國人taste?!

我唔係想抽你水，而係唔會既話，咁金庸劇點解會
如果會既話，又唔可以睇大台，咁仲可以睇咩去保持木土文化

明明就係香港影響大陸

香港原著傳入大陸拍劇點睇都調返轉

算啦 樓主龍門任佢搬

屌你唔係仲信tvb啲劇嘛 公式嚟

套劇講緊林文龍點樣贖罪, 將傷害過既宣萱救返出黎

但你就只睇到三角戀BBQ
明哂啦, 根本係觀眾質素問題

你地到底要幾時先肯承認你地睇嘅係大陸拍嘅金庸

一路問緊佢大陸拍金庸係咪會變支那文化

拍攝器材你唔識睇, 劇本你又唔識睇
乜春都唔識學咩人屌套劇垃圾

其實呢個case真係反映香港文化係可以影響大陸

我諗呢個post都好多人同意大陸想文化入侵, 亦都想抗衛本土文化
只係分歧係應否全面罷睇同大陸嘢唔一定等於垃圾

你到底要幾時先肯承認大陸拍嘅金庸一樣有中華文化同香港文化

樓主根本只係一心反支那 唔理你高質定低質

多垃圾同一定係垃圾係劃唔上等號

香港影視文化影響東南亞，跟住中國拎黎拍劇，就變左赤化香港

點樣唔識睇
大佬我睇tvb膠劇大
俾佢欺騙得多啦
點會有好劇本咪傻啦
垃圾嘅係tvb本身呀
佢拍到套breaking bad題材嘅劇我就衝返去睇佢
我仲日日開po吹奏

到時連登又要死

樓主唔理 因為係大陸拍 就反

盲反就收皮啦

咁勁, 不如你講下breaking bad有幾好睇點樣好睇法
證明下你識分好定唔好先再講啦

見tvb就反㗎啦，點分好唔好睇

樓主果頭又反tvb 果頭又話高質就睇 咁有咩分別姐

希望樓豬比d骨氣唔好扮睇唔到
其實可以大大方方承認自己 “係啊 我貪平 我含住撚用大陸野 嗚嗚嗚”
我唔會笑你

矛盾大對決

樓主:駁唔到 無視算

咁我想問樓主 大陸拍breaking bad 你又睇唔睇

射雕夠高質啦 咁你又屌

唔好逼人啦

變左支那文化，唔屌

唔好再用金庸黎包裝成件事
係pop culture既體制下每個範圍都係有關連
制造國已經反映好多問題
演員方面，會令更多人去接觸大陸演員，佢地既劇
有資金可以做到更多野(中國)
有更多更多背後既問題
唔係睇完金庸就算數
你地可能有critical thinking 去睇
不過社會上9成人唔係咁
要比人文化入侵唔一定係直接
間接都會有好多問題
再講多次比人地文化入侵到最後局面
就係全面接受人地文化
無得選擇無得揀
我唔係樓主，唔知佢講左咩
每個文化有好有唔好
比你地揀你地同埋下一代要中國定歐美既文化環境底下成長

好多人講過啦，又話咩大陸劇會赤化吖嘛
問完粵語配音嘅神鵰點樣赤化香港又唔答
一味盲反

郭靖=宋人=大陸=支那人=支那文化=赤化
樓豬:金庸成日用支那人做主角仲唔係想赤化

樓主一句大陸拍 不了

即係比歐美文化入侵就ok?

大陸套套劇都高汁好睇既話我又唔介意接觸多d大陸演員同劇呀

樓主話要保護本土文化 首主題曲已經係其中一項 但照反

點解你成日打一大段野 但係永遠開頭同最尾係冇關係既

睇TVB死全家

講左每樣野都有好有唔好
唔係比人入侵就ok
香港好難守護自己文化
所以到最尾你要點揀?

ok
連登高登都唔係好岩你

你唔好咁啦, 又玩最尾問一句A or B就想合理化哂成件事

剩係紅字果part, 依家事實係TVB係連登成日入熱門, 你又話我地有critical thinking
咁即係無問題, 可以case close啦?

再講, 你話社會上9成人都係, 我當你呢句係真, 咁你咪出去同果班人講, 關係連登TVB POST入面討論果班人咩事

咁比你揀, 你睇唔睇射鵰

有咩唔明?
我唔想分開打

咁究竟呢套劇有d咩大陸文化份侵左呢

崇洋到咁
點解唔可以係香港文化下成長？硬係要非黑即白？
文化好壞根本無客觀標準定義，而且無論任何國家嘅文化都係進步緊
點解永遠會覺得西方文化就係優？
難怪港女愛洋腸，根本大部人都崇洋媚外，又要學人講本土
唔通下一代可以以英文做母語，普通話又唔得？兩者根本無分別
點解唔可以用返粵語？
屌

critical thinking係講呢個post討論緊既人
唔睇
到你答我

哇, 連登高登你開架? 岩唔岩都要你判斷?

冇人解釋

好難守護就要放棄？
文化融合會唔會係其中一個選擇？

間接影響
會有更多資源助長發展
唔係要即時影響先叫影響架嘛

根據呢個文化入侵既邏輯應該所有非本土製造既野都放棄晒佢囉，叫人去睇美劇話因為高質d做乜春

會
但係地理位置同政治關係
大陸對我地黎講會係入侵
佢地可以對我好做好多野
本土要睇你自己守住
歐美相對較難入侵

答乜野, 由頭到尾係得你buy呢種"一句講曬"既結論法, 你可以唔答架
首先你講既中國文化係呢個post講既中華文化定支那文化
你背後個logic都未搞掂, 條命題梗本唔成立, 有咩好答

明明大陸仲多人睇港劇啦 你又唔講話香港影響佢地

佢根本唔知自己為咩去堅守自己個立場, 開始頂唔順所以鳩問A or B想快啲走

你咪唔好撚睇囉，人地睇咩討論咩關你撚事咩？你以為自己係邊撚個啊？

更多資源助長發展?
人地TVB比錢買架 , 如果係收得, 只會愈買愈貴, 唔會愈黎愈多資源喎
同埋你唔睇, 大陸都係照咁拍架啦

一句講曬，崇洋撚

成班大陸新移民係咁架啦 你睇依家個個都叫大媽
中小學生個個用蝗語講野 佢地緊係心繫祖國啦

咁都得
劇既內容係金庸 但係制作係大陸 有間接影響
一係我問你buy 中國文化定歐美文化
娛槳可能只係反映到好少野
但會有深遠影響
香港細，人口基礎轉變
會更難守護自己既文化
可能會變到剩低一半

人地思想根深蒂固喎
點同香港呀
你話香港人口既比率上升就話啫
而家不斷跌緊，點影響

崇洋好過崇蝗既 不過你地咁愛國肯定唔認同

講得好

你痴撚線
我返工日撚日聽廣東歌，會追新港產片
好少睇咩美劇果D,marvel電影
但係而家香港趨勢係咁
我屌你崇乜撚野洋撚

香港既文化 唔會比大陸弱
而且香港早期影響大陸好深 由其係娛樂方面

又問A or B
咁我答你啦, 有無睇過universal value, 大愛和平民主呢啲唔係西方文化, 係普世價值黎
再講中國文化有仁義禮智信, 我諗以為果種非黑即白既諗法實係揀"西方"架啦
你又講下仁義禮智信有邊方面你係覺得唔值得可取?

成日話金庸金庸 香港本土拍個d金庸在座幾多人睇過啊 咪撚扮支持金庸啦 之前咩明妃傳咪一樣大把連登仔睇得好開心

咁做咩要屌人睇tvb
影響到你咩？

我又睇tvb又睇美劇又睇韓劇，純粹個人興趣，有乜問題？係好睇先追，係睇劇情，唔會盲反或盲撐。
Tvb大部分劇都幾垃圾，但有幾套真係好好睇。
好似韓劇，我都唔中意啲韓仔化曬妝，覺得男女主角都唔靚 ，但劇情好睇先煲。

盲反好小學雞

pop culture 既體制有好多野，例如 national / personal identity , production method--> mass production, control discourse 想知更多可以睇下 adorno and horkheimer
有人睇，片商-->有資金-->拍更多(唔係單一武俠) 只係其中一個benefit到中國既因素
文化入侵上面講左
香港人口比率變少，本土文化少人扞衛，好容易比人文化入侵 or 一定會傾向一邊(正常邏輯)
問題可以係"你buy邊樣"

香港央視唔屌得？
你唔好問點解要屌大陸蝗蟲 點解要屌保皇
其實認左自己大中華膠咪算囉 我係鍾意睇大陸野吹咩咁你贏

你接觸現今中國文化仲會有仁義禮智信?唔係咁天真呀?
我好buy，不過而家中國唔全在

影響到香港
唔係要下下自私
一定要影響我先要理?
好不知所謂

其實好撚on9,人地睇電視都要屌
點解要人人唔可以睇tvb?唔可以睇大陸劇
人地放工返屋企做咩都冇自由
請問唔睇電視可以做咩
打機？上網？扑野？做運動？
人地想坐係沙化休息下睇下電視都唔撚比
睇套射鵰又屌支持大陸野
睇其他又屌人睇tvb
唔通成家人全晚睇新聞，睇兒童台？
咪咁撚on9啦好心
呢個世界冇咁復雜嫁
睇電視唔會改變到任何政治問題同社會局勢嫁
你醒下啦on9

垃撚圾tvb 港豬改不了吃屎
轉下口味就即刻衝過去瀨袋底

咁做咩改變到
從來每樣野都積少成多

呢個年代周圍都講全球化
尤其香港呢個國際城市 ,一定咩文化都有
以前興過日系mk頭,呢家又興kpop ,嘜嘜暖男oppa。 你接受唔到都冇計
仲有答埋你鐘意歐美 但係照睇大陸劇 咁點
你係咪覺得好唔合邏輯 好不可思議冇可能

唔通你食刺身就係崇日咩 咪咁撚on9啦好冇

點會唔合邏輯 鍾意咩咪睇咩
全球化就一定
不過而家香港大陸化喎?
除非你覺得其實唔係咩一回事

咁不如你試下所有大陸製造都唔好用啦
港獨由你做起，我信你得嫁

具體講下因為大陸劇引致既大陸化
我見唔到有

文化還文化問題
我講過必需品同非必需品
日用，食較少選擇
娛樂選擇N樣多
從來做野都係先易後難
巴打你係咩玩法?

睇個電視都大陸化，唔怪得依家睇親d強姦案都咁多人話勞資糾紛，只係香港愈來愈多呢d憤青

如果我上網睇返套射鵰
咁係咪就可以逃過支共呢次文化入侵？

邊個比你睇 睇書啦

就算唔講東江水 要做到日常用品唔用mic跟本一d都唔難 ,
仲有你覺得日用品冇文化係入面

人地收工攰，返到屋企揀個最簡單最舒服既娛樂有咩問題
人地放假都出去玩啦，仲留係屋企睇tvb咩

你無爬文?
而家只係初步，你見唔到好正常，你見到先驚
更多片種既出現會令人身份代入，劇情唔會單一係武俠，比你拍曬金庸古龍，咁拍咩?一世拍武俠
你而家睇就助長左不同片種出現，身份認同好容易係劇搵到，文化，共嗚，集體回憶，比你見到香港收左皮啦
點解唔諗下先問

其實你諗多左 tvb 買射鵰係因為大陸收得
唔係因為有香港觀眾想睇
依你意思 實際做法係要叫大陸十三億人唔好睇
咁先可以令到少啲人拍

冇根據 冇先例
住憑自己一套9up
邏輯關係薄弱到不行
我要諗d咩

唔會諗多左，大陸會諗更多
只不過好多人唔用腦諗野

撐Tvb同撐民建聯有咩分別？
平時派下餅搞下旅行好似好好咁
到緊要關頭咪又係奶共
雨革魚革Cctvb用啲報導手法偏頗到

不如你諗下我講乜先答

其實香港好多文化，回億都係香港人自己搞到無左。
好多文化古積咪又係比香港d有錢佬收左塊地

好多香港味道既餐廳咪又係香港人自己開其他野頂死左/收左

好多好多都係香港人自己貪新忘舊令好多文化冇左，其實搞到咁唔可以話大陸人冇責任，但香港人自己難詞其究囉

而家有咩係觀眾想睇
個個含住睇
人地播咩你睇咩
大陸拍比大陸人睇係佢既事

開電視睇最簡單嫁啦
有咩咪睇咩囉，開電腦又煩，用ipad睇又細
咁打開電視唔係播粵語長片既話，又聽得明，舒舒服服攤係沙發睇下不知幾正。依家冇左atv連搖控都冇用過

唔通冇野岩睇就電視都唔開，全家人全晚聽住個鐘滴塔滴塔聲咁倒數生命咩

香港人身份認同正正係由電視建立
電視機岩岩出現: 歡槳今宵，網中人
咁都叫無，咪玩啦

巴打你係咪冇睇過高質美劇

丈陸劇真仰狗也不了。靚在電視既定義就係netflix。你走返中國吧，死大陸仔。

依家個風氣就係人屌佢又屌 成班小學雞
又up撚唔到point扮撚哂野

你講野咁得意既 你邊樹人呀

樓主共產黨？好睇都唔比人睇？
因人廢言？

唔識打中文證明佢冇赤化到

根本乜都係你自己FF，有病睇醫生啦

根本佢呢類人個行為同佢地反緊既中共一撚樣 咩都要管住晒，又鐘意煽動情緒

呢位ching眼界真係廣闊 得佢睇到正常人都睇唔到既野

屌原來最受中共影響既就係日日屌緊中共既人 成班紅衛兵

較少選擇定冇選擇呀，較少選擇即係有選擇，咁都唔去做即係你冇心
自己直接比錢貢獻大陸仲好意思屌人睇劇，套劇就TVB一早比左錢，你睇唔睇大陸都唔會收多左既

助長不同片種出現，連大陸人都屌鬼既抗日神劇囉，香港有冇買，香港人有冇睇，鳩up有個譜啦
大陸劇人地拍黎係比大陸人睇，唔係拍黎賣出去，係香港見人收得先買返黎播，你d乜撚野邏輯

你d垃圾憤青為左盲反作得就作，套咩明妃傳得大結局有人開post，得果幾頁都叫多人睇

一個post都唔爆叫多人睇，一集爆一個post又係多人睇，憤青

ching我睇曬83版同94版，唔知夠資格睇而家套射鵰未

其實又好難比 香港拍黎拍去都係果類 搵親都係30-40 歲做

咁講法有好多野都係ff
真普選理念係慢慢develop》但變左接受假普選
普教中其實唔係立為主要語言》港生支那化
港獨》終極ff
無實例，歷史backup就係ff
我有曬成套邏輯推理。
入侵一定係implicit
我幾年前落街行一定無人講小三，素質⋯⋯
好明白你地點解咁大反應
電視對你地黎講太necessary同方便
但係有利益衝突就視而不見？

你覺得你係多數定少數 依個post唔知有冇1%人睇過啦 個個小學雞

太過明顯仲入侵到？
支那用語普及，好多人中曬招
擺明車馬就無用啦
你睇唔到唔好話人ff

上一套本土射雕係廿幾年前，大學畢業未睇過都好正常wo

幾十條友崇蝗我覺得已經好多 不過你依家幾千人陪你緊係理直氣壯d既

你點樣睇到支那用語普及係因為香港播支那劇 求解，你講既小三同素質出現係邊套支那劇度

周星馳d戲夠廿幾三十年前啦 咪一樣個個睇過
你係有心支持金庸你自己搵黎睇啦 咪成日借金庸過橋

借金庸過橋 你追下post睇下係一直都係講緊金庸定點

出面仲有班on9話結安答好型
真係柒到呢
改個蒙古名 喺連登搵呀哥家姐細佬妹

咁你其實係屌緊金庸

你都識講係蒙古，盲反夠未

咁金庸本身都可以話係文化入侵 其實可以屌埋金庸

而家唔係淨係叫你唔睇支那劇
係成間電視台都有問題，而家淨係支那劇有?
港劇，就連新聞都偏中共

成個流行文行體制運作
有曬學者，理論support
自己唔熟唔好話人FF啦

你咁熟咪列出黎指點下我地呢d迷途羔羊囉，而家就乜柒都係你自己得個講字，講自己既推理當論證左

我成晚講左一大堆
你爬下文
adorno 同 horkheimer 係好出名
你想睇既可以睇下"The Work of Art in the Age of Mechanical Reproduction"
係frankfurt school
仲有其他都好有意思
例如"Dialectic of Enlightenment"

求其up書名拋書包做嘜
quote下邊段有講睇大陸劇會文化入侵

比埋名你都要餵到埋口
你維基search adorno 同 horkheimer
大部份講緊pop culture-->可以套落而家tvb
我唔係單單叫你唔好睇支那劇，係話你知成間tvb都係垃圾呀
淨係支那劇呀

奇妙電視就開台
tvb呢啲hea鳩電視台一係改革一係執笠啦

你咁講唔係唔得，但全部野都係自己ff岀黎，根本無說服力
不同片種
tvb從來買親都係古裝片，如何不同片種？你硬要老屈個武俠片有咩計？
事實係中國嘅娛樂產業一直進步緊，香港就一直萎縮緊，無綫拍劇回唔到本就買中國劇慳錢
咁如果身份認同係由該套電視劇產地搵到，咁韓劇夠風靡全球，又唔見有人狗衝認韓國人？
問題又黎，如果係咁，點解唔睇tvb本土劇製造身份認同，又要杯葛？
電視劇只係製造身分認同其中一個因素，係而家呢個世代電視個重要性仲要跌緊(比其他娛樂取代)。無綫有幾多外購劇？你可以話赤化嘅 ，我都吹你唔撚脹

連登仔=論點王

大家都係安答，唔好嘈喇
星期一坐定定睇射雕啦

唔比名就話人亂鳩推理當論證 比埋名都仲有野駁

你到底知唔知乜野叫論證

挑，你第時出黎做野都要用普通話

咪當學定先囉

當然，你做啲唔搵到大錢既工咪可以唔學囉

比名就叫論證左
大佬 你做project都要quote返邊個章節 邊一點啦
不如直接from google 算

晚晚等睇tvb啊依家
各位安答

痴撚線
幾歲？
揾大錢就一定要學普通話？
十足十c9啲諗法

你就幾歲

你舉份high pay office工係唔洗識普通話既

發覺你地講好多野都無咩理據證明
你話我9up，我比D學者同論文名比你去證明我講既野有support
講完你又叫我quote?你有無認真睇
人地成個學術理念係批評緊個文化制度wo
你要我quote成版wiki?你連wiki都睇唔明/唔睇你想我quote咩比你
我成晚講撚左咁多point咁多supporting evidence
諗諗下
我反而唔係好見你地有咩point，無人support，無理論證明
定係我講野唔岩聽?好似想晒9我時間咁

由頭到尾 我地只係想睇電視
你要說服人唔好睇 反而叫人比論證
不過都算 唔想再討論嘜鬼文化入侵
重點係有嘜資格叫人唔好睇,講到睇就係罪人咁
和尚都唔會周圍屌人食肉啦

真係唔明
你講學者岀黎有咩用？佢點support你d point？
乜都無講，都唔知想表達d咩
仲有文化制度咁廣泛，根本唔知你指咩
唔通要人睇晒個wiki慢慢估？

睇個電視都唔撚比

佢恰你 明知你唔會睇晒

安答巧波

論咩證，而家係你覺得睇TVB睇大陸劇有問題，咁緊係你去論證有咩問題，而唔係叫人去論證點樣冇問題法，你咁樣同大陸叫個比人屈錢既疑犯證明自己清白有咩分別

得罪講句邊個會睇，信你d FF就有可能考究下姐

法蘭克福學派的確對整個文化工業、流行文化進行批判，但佢地同時都忽略左觀眾係有自主性以及理性判斷。
仲有，接受到大陸劇 就會接受埋蝗語等等推論 係滑坡理論

單純評2017射鵰

冇錯呢個故仔係翻拍咗好多次
但唔代表冇咗佢嘅欣賞價值
唔同版本都有唔同程度嘅改編
17黎講算係最貼近原著

另外 唔同導演對每一幕戲嘅演繹手法都唔同
單單黃蓉出場6個版本都唔同感覺

文化入侵方面
連登仔最反嘅日常蝗語呢套劇其實係完全冇用
（eg 小三 白富美 富二代） 好多都係用返金庸入面對白

導演本人都係香港人
如果單純理解佢係支那文化入侵
我覺得17射鵰唔係一個好嘅例子

你個名

蝗語古裝片應該唔會出現，佢地鳩up姐

樓豬幫你推下

有理論backup都係FF
想問下有咩唔係FF，真心想知

無錯你講得岩
但係你覺得香港觀眾有幾多係有自主性以及理性判斷?
頭先入左幾個tvb post睇下已經有大半唔係。會唔會你太睇得起香港人，呢度都有人見到新野唔肯嘗試接受啦
唔係slippery slope啦，有實例發生wo
tvb可以control到dominant discourses e.g.東張西望，劇情內容。已經係推論到可以control mass / ideas

有d野會令人潛移默化接受蝗語我信，但唔會係我地呢一代囉，而係將來既小朋友
亦都唔會係因為套唔會講「小三、小鮮肉」呢d terms既大陸古裝片囉，而係因為普教中同埋唔同既媒體都開始用蝗語，唔只得你地屌緊既TVB，唔同既報章都慢慢開始用
賴大陸劇係冇用，香港買既九成都係古裝片，入面一定係用繁體字，亦唔會有近年先出現既「小三、小鮮肉」呢d咁既蝗語，又做埋在地化預設粵配同繁中字幕

睇返過往收視啦 好睇高收視, 唔好睇低收視
,仲有tvb 講錯野/唔客觀 都會收到大量投訴 ,呢d先叫有數據 support 證明觀眾係有自主性。唔係你話有入個post 睇下 覺得冇就冇

明明大陸劇係一個好次要嘅因素，講極唔撚明

我覺得已經唔算次要，直頭係唔關事，買親都古裝片黎 係香港d媒體唔知點解自己學大陸d媒體用埋d蝗語

當年仲話政府點黑箱作業 搞到hktv冇牌
tvb一台獨大

加陣就追住tvb條撚黎含，爭住做打手

tvb點解比人叫cctvb?
內容咁偏頗中共
咪成日淨係講大陸劇啦on9仔，講左幾撚多次呀，成個tvb都係垃圾wo
一路屌劇情垃圾，但post又開到2046?睇電視都含住睇，咁撚on9
上一輩已經比電視洗左好多腦，呢一代都唔少，投訴係好少部份人，好多人係照睇
基本上大部份人一收工就開電視睇，開電視到12點or訓教，資訊硬食，你會唔會睇完想睇既即刻熄電視?
你係反中共，討厭支那唔該你比D骨氣啦，一邊含撚一邊屌人，仲學咩人爭取香港人自主，自由，笑撚死人。連果一，兩粒鐘都唔肯放棄?
我自己去過德國，美國生活一排，好多人係好少 / 甚至唔睇電視，點解人地做到
唔好同我講咩停用支那產品，個point好weak，不攻自破。娛樂係呢個世代一定係最方便，其他野根本無得比。

不過如果你係好like中共，支那文化，你可以繼續睇，當我講既係廢話。
如果唔係你就諗下自己做到D咩，唔一定要係大野先要做，由自己或者minor野做起，已經係種貢獻

個post好多人含撚，完全反映到而家香港人特性
學人爭取，笑撚死

一開始就講緊2017射鵰,然後不斷放大到全部大陸劇 繼而成個tvb
tvb 新聞東張西望 垃圾我都好少睇
垃圾既野自然有人屌 好睇自然有人睇
大把劇係超低收視 你講既“垃圾劇情 都開post 到2046 ”已經唔成立
如果你盲屌tvb 既 姐係睇prison break 果班又唔得 , 睇ben sir 搞下笑又唔得 , 以後有咩體育直播全部唔睇得
日用品呢d 完全比籍口自己 , 就算唔計東江水 問心屋企有幾多野係大陸野
自己唔睇電視緊係講得輕鬆
日用品關係到自己就 算啦 大陸野平嘛 冇所謂啦 呢d叫原則? 咁就唔係含住撚用?

睇小套劇就爭取到民主，TVB倒台就爭取到民主

真係可以既話我咪唔睇囉，實際上係咪真係有關係，自己用腦諗

應該話，如果真係可以既話上得連登既九成都唔會睇 但根本就唔會有影響

唔好笑囉垃圾

比你地拉去支那劇係樓主，我第一個留言就係屌鳩你睇tvb
係超低收視，但真係好多人推，邊度唔成立
娛樂方法好多，世界上唔係淨係得tvb，咩直播，prison break要睇既方法多到仆街，大部份免費，你點駁?
咩叫我自己唔睇電視，我以前睇，而家覺得好垃圾，但大把人垃圾又繼續睇，咩意思
娛樂直頭免費，種類超多，極容易被取代，你D乜鳩類比黎

你slippery slope喎朋友
我講係要爭取自主係要睇你心態
你連咁雞毛蒜皮既野都做唔到有咩資格講咁大既理想

第一 自己唔睇又點知係垃圾
第二 憑咩幫人定義垃唔垃圾,你把尺係邊
第三 超低收視已經反映到成個香港多唔多人睇,你個世界唔係剩係得連登架,更何況大把劇真係成套都推唔到2個post e.g西遊記
仲有d 人睇tvb 唔上網揾seed 同你買大陸野一樣 ,方便自己
你要屌睇垃圾既人唔阻你,
我係針對憑咩屌睇射鵰既觀眾,極容易被取代係你講 ,大把人鐘意睇電視 更何況好多係金庸fans

我係唔睇，但你咪當我係井底蛙啦
以前多人睇講緊3-40點收視，而家多人睇比盡30，少人睇都有20左有
20點收視都係好撚多人，我係度留言就當我既世界淨係得連登? 如果我淨係得連登會唔會去留意culture industry theorem ? 照計應該望遠D既係你班睇tvb既人
垃圾咪不斷重複劇情lo，無限三/n角戀，無限誤會 咁撚樣都唔垃圾，你放遠眼光睇下其他野先啦
真係當人唔睇就唔知咩，咁憨鳩

世界上唔係淨係得tvb，咩直播，prison break要睇既方法多到仆街，大部份免費 講得呢句就咪撚扮大義凜然啦, 你口中呢啲免費睇嘅方法同偷睇盜版有咩分別 免費睇tvb買劇你至少識得尊重製作單位

減到20點都唔滿意 就算得1點你都容納唔到架啦, 好恐怖 重伸多次我係針到你反射鵰既觀眾, 你要屌 tvb 劇三角戀冇意見 我冇睇過 已經off 晒topic , 定係你想轉topic

咩樓主依家先明白香港人係以港獨抽水實質你死你事嘅可憐蟲？黃屍佔中雨革只係俾人利用黎上位嘅旗子，傻仔先會同佢認真

又假定人點諗，痴Q左線咩
20點係仲有百幾萬喎，定係你又想二元對立，一係1點一係20點
咁搞笑既你，個topic係「影視台 - 睇下而家熱門有幾多個tvb post就知連登已死」，係咪我理解能力有問題

想了解下而家D人咩心態

以後唔好屌tvb劇情垃圾，一台獨大
我地專重製作單位，人地辛辛苦苦做出黎唔通唔睇咩

咪講左去第度啦,on9

prison break正途免費睇你搵俾我睇

假定人點諗竟然由你把口講出黎
1點唔岩 20點又多得濟 不如你直接d講你個標準啦, 全香港跟晒你把尺就一定岩啦
由第一版已經針對套射鵰黎討論啦 你自己第一個回覆都係扮嘜鬼

搬龍門咪認囉，你自己睇下自己前面有無講文化入侵 ，駁唔到又扔過個龍門岀黎
講返罷睇tvb 成個連登有幾多人？全部一齊罷睇都只係少數，何況有大把人一直無睇開
咁當然你話做人要有骨氣我都吹你唔脹，你企到道德高地上面
可惜你個骨氣又唔夠徹底，伯夷叔齊可以義不食周粟而死，點解你唔得？何況日用品點解唔可以用外國野？係貴d姐，一樣可以生活
電視係最方便嘅娛樂，禁個制就有得睇，而且唔洗用腦，如果唔想費神娛樂睇電視有乜問題？
至於你屌tvb垃圾有咩用？依你logic，佢立場偏共，佢播美劇你都唔好睇啦

搬龍門呀，吹咩

睇大J都好過cctvb

首先，我就唔係為反而反，我係真頭唔睇電視我開電視都係上youtube睇片

捨難取易，根本只係五十步笑一百步 明明只係做多左小小，又或者根本本身咁做緊（大撚把人一早頂唔順TVB冇追劇），又唔係真係有實質效用（大部分連登仔都唔計入收視入面），都可以係度吹噓話自己唔睇CCTVB證明自己幾有決心打倒中共，得罪講句同泛民有咩分別

搬咩龍門呀又，發覺你班人好撚好笑，上幾版比理point你當睇唔到
勁多留言都選擇性唔睇
明明個理論5鐘內一定睇得曬，又唔睇，你唔睇討論唔到
又話搬龍門，算把啦，幾條友夾撃我一個都1999咁

加油，靠你套理論救港

吹噓話自己唔睇CCTVB證明自己幾有決心打倒中共-->又想點呀 無限曲解
你地而家係咪含住睇先 人地飯民唔單只含撚wo，行為上仲碌柒咁，朋友你又slippery slope

靠你套理論救港-->發覺你地勁鐘意玩呢招
我一個人做唔到D咩，只係想了解明垃圾既野仲睇既人係咩心態

你d回覆我每個都睇晒 而且比人反駁晒啦
上幾版有point仲有咩point 未比人駁啊 睇過?

你係咪含住撚用大陸野啊 繼續話冇得揀囉
平啊嘛 唔會唔比你用架 你比d骨氣認就得喇

痴撚線 睇套劇都要俾人批鬥
個理由仲要係因為套劇係大陸拍tvb播所以唔睇得
仲要講到美國d乜乜柒柒隊長戰隊好有深度咁

俾啲骨氣ok？人地記者都識辭職抗議條撚樣袁志偉

骨氣要比幾多先 比個數黎 我驚跟唔到你個標準又比人屌

睇左cultural industry未？

sorry剩係有睇射鵰真係唔覺有咩咁垃圾，更加唔明既係你冇睇點樣判斷係垃圾
我自問真係理解唔到你可以點樣FF到個含住撚睇劇既畫面出黎，只可以恭喜你多樣野打飛機
不過根據你含撚既定義，我估你應該每日都含住撚咁用d大陸既日用品

我欣賞佢地尊重佢地，如果我有係入面做記者我都會辭職，但你覺得咁樣類比岩？

巴打 你咁樣會比人話我開分身

我用culture industry既理論係建基於中國係垃圾國家，低質大大多於高質implies能夠control ideas
照你咁講高質支持低質踩，中國其實有好多野可以支持
一帶一路推動經濟，奧運某D項目好勁好高質，係咪support?
客觀睇雨革同港獨係唔高質，甚至帶黎好多影響，你支唔支持?
做人唔該你比D立場，樣樣野先睇高定低質咩都唔洗做
定係你地係覺得中國某部份係值得支持，中國文化同香港文化交融ok，咁我無野好講，亦唔會繼續講落去
不過提提你，連登高登仔係極度仇視支那

同意

其實係香港已經死

大把連登仔鐘意林丹啦
中國文化都唔ok 咁你都反埋教育制度喎
同埋唔好再提連登高登點點點啦,我知道大把同人同你一樣盲反, wfc

考中化有冇 absence , 係既我真係佩服你

其實咁樣同盲反日韓嘅支那有乜分別
「是中國人就從今日起罷買日貨！」？笑撚死人咩

睇左culture industry未呀，未睇又屌人盲反，你個人都幾可恥
個個point反駁曬?睇過

無

中國文化同香港文化交融ok?

大家身為中國人，好應該支持TVB

同上面果班一樣
自認中國人真係不了，我極支持本土文化

文化交融無咩問題

本土=香港？
香港都屬於中國

無野啦，咁你繼續睇鐘意睇既野啦

咪有巴打反駁你滑坡論囉 , 你連一個小小段落都引用唔到啊 , 要人睇晒成個理論先講得咪玩啦
你自己都講要反中國文化啦,係咪盲反呼之欲出啦 你盲反我唔會講d咩架喎, 但係不恥做左又唔認

上面果班係咪咁認為，回應下

盲乜野反。
現中國係低質大大多於高質-->係咪盲反
你唔洗同我講咩仁義禮智
現今中國你搵唔搵到有咩文化係可取

滑咩坡呀，現實直頭跟住條track行緊，點滑法

現中國係低質大大多於高質<-----呢句梗係唔係盲反啦, 但係你自己都講左高質野都要反咁都唔係盲反
盲反=反所有野 你唔係
我認大陸有某d野我係欣賞

極支持本土文化，但唔比人睇屬於本土文化既金庸

果陣高登仔都會反下琅琊榜，過到黎連登仔反而日日吹奏套辣殺射雕

你欣賞咩野?
你而家咪唔好企硬，繼續比人溫水煮蛙，你唔係咁天真之後你會有得選擇下話
到時避迫硬食真係咩聲都唔好出呀

有無人應下，睇tvb果D

自己有睇83同94版，唔明點解要睇支那野

中華人民共和國香港特別行政區 唔係你認唔認為 事實就係事實

咁新一代呢？完全冇接觸金庸既點入手？而家2017年啦，中間成廿幾年空白期，你呢d文化點傳承落去呀？重視本土文化？

你又想將之後發生既事拉落呢家睇射鵰到啊
好多細佬講普通話 叫左你地咪睇射鵰啦
好多新蝗 叫左你地咪睇神鵰啦
某某報紙用蝗語 叫左你地咪睇射鵰啦

其實睇唔睇套劇同你第時有冇選擇權有乜嘢關係？你唔係咁天真你宜家唔睇國產劇第時你會有得揀呀？

成日要人應佢個cultural industry
乜內容都無引述過，要人自己睇，屌咩
定係想講自己博學好威？

企硬又點？你有無諗過罷睇成效有幾大？
當你搵到十萬個人罷睇，對cctvb幾百萬觀眾只係九牛一毛
反cctvb只係網上嘅一群，十萬個人都無，成效咁細點解要做？唔通真係為骨氣？
你做到我欣賞你，但我唔明憑咩要人跟你一套
你唔係咁天真以為企硬完有得選擇下話

樓主覺得罷睇咁重要，咁我罷睇啦；
咁香港幾時可以建國呀？見樓主好似胸有成竹咁，樓主有咩計劃？用咩方法令香港自給自足？我跟硬你，以後食粥食飯睇你頭架喇樓主

依加全球化情況下，經濟文化活動仲點會清一色由一個地方製作出品。故事、導演係香港人把辦，演員、背後資金係中國提供，17射鵰就係兩個地方文化衝擊下嘅產物。

依加2017年，畫質、製作、風格完全同83/94係兩回事。香港冇本錢去製作本土金庸都係不爭嘅事實，17射鵰提供咗新途徑畀新一代接觸金庸。

大家中國人睇tvb有咩唔正常

十卜樓主
建國之後幫你拍返套建國英雄傳

仲嘈緊

樓主已死

55

唔使再討論啦 明眼人都知咩事
咁既思維講民主

樓主去左邊， 好擔心佢

垃圾韓狗走啦

其實免費頻道都係屬於大眾資源，叫人上網偷睇都唔應該享用呢啲自己有權利享用嘅資源，又係咩歪理？

剩係識講culture industry乜柒影響文化侵入，咁係咪上網睇就可以避到文化入侵？按咁嘅邏輯其實上網睇返外國劇你一樣支持外國文化入侵，咁同睇tvb效果有咩分別

cctvb

應該開番個cctvb台比佢地自己推

If you can't beat them, join them.

Viutv 同奇妙咁垃圾 唔睇tvb睇乜？

yes

樓主死撚左去邊牙
我而家就屌撚爆你老母
我中意睇tvb 吹牙
tvb咁高質由細睇到大
一台獨大有咩問題
你老母你唔好偷偷地睇tvb牙

影c台咁多tvb post仲好意思話連登高質
連尼狗仲衰過早信

以tvb post既多少黎定連登死唔死就知你睇野幾咁膚淺

你呢個post真係代表到連登會員普遍質素
我要帶去高登分享分享

樓主十足大陸d憤青，最叻反日反美(口講)
然後用iphone sony野

美>中>=韓>>>>>台=港

韓劇好撚高質wo，港豬返去睇tbb啦

淨係睇過一兩套 的確係好過tvb

此post重點

唔睇TVB=抗赤化抗中共

太牛逼了

樓主十年唔睇tvb 應該可以做總統

Block多幾件垃圾

你個名🙇🏻

留名等樓主上水

好劇就係好劇
唔好拉上政治/地域啦
咩都用地區去定斷好嘔心

小心樓主咬你

港豬：你死你事 唔好累我

五百幾個正皮係咪刷出嚟

d路人冇撚分析 見到個標題就讚

當係fb咩